仲有人買長實樓？

呢生人睇樓 見到係長實 一定ban
你估佢仲係90年代個d?
回晒塘之餘 仲做到一定漏水
呢種地產商竟然愈做愈有
邊個買長實 住到漏水 我真係實大大力指住佢個頭
抵撚你死

一定餓狗搶屎

你係aa 更加知道長實樓咩料
搵食之餘都比少少人性
見人想落水坑 梗係要大大力推佢落去

搵錢唔可以講良心, 有良心香港就無劏房啦。

新樓都一樣。

未見過香港地有良心搵到大錢

所以梗係要大大力推佢落去
基本功課都做唔足
與其比其他人劏 有良心aa自己去啦
最多回多dd

李澤巨 接手之後 , 2005左右日出康城開始 , 線唔入牆開始縮皮 , 就咁

90年代真心係有質素 信心保證
依家更加有質素 漏水一定漏 無令人失望過

投資者

長實唔食盡未來升幅 等你易d甩手 賺租賺價

自用都會買
平過其他大發展商一兩成

君子愛財 你識條春咩

即係90年代長實樓好好? 90年代個d都差啦

平吖嘛

唔入牆走邊？
腳線？

啲判頭連數都收唔到，點會有心機同你做

全部走牆壁地下(約一寸闊)
所以傢私無法貼牆
地方會好唔見駛
你睇番康城打後的天與海, 名城, 俊瑩 等等新聞, 全部唔入牆都是咁

咁撚on9

你根本未睇清個現實

D女賣電子相都賣到唔洗做

Ptgf面都唔洗見，大把人入錢落戶口，參考東將西望

而家d樓比呢d更恐怖，見到推出就搶啦，比2-3月搶口罩更癲，你想買就買到咩？

D人買樓唔會睇發展商，就算起到好似大陸豆腐樓都照搶爆，香港樓係住架咩？香港樓係炒，樓無人住架，你仲用緊住呢個諗法，已經不合時宜

個仔接手之後先差

啱 賺一樣賺

平就有人買啦

D 腳線勁大, 勁ON9, 不過D 盤通常係平D

海怡半島

係..升市嗰陣其實比其他人賺得仲多

因為折讓咗

唔明，正常腳線唔係咁既咩

同區升幅一樣，沽貨咪賺得比人多囉

如果香港無劏房， 房屋供應就會更加小
窮人更加買唔起樓

佢係整到特別厚 啱啱囉間尺度成2.4cm 根本唔需要食咁多空間藏線 除非度尺入牆 唔係放傢俬好傢縮咗一圈咁

長實唔買
華懋唔買
中資唔買
英皇又唔買
恆地又係西既唔買
新地太古新世界買唔起

價錢反映咗，長實樓二手賣通常有得賺，好過恆基

老老柒柒，成哥樓係手工差，但真係平市價2-3成，比哂水位你賺，可能佢老人家賺太多想分啲業主。佢咁好心仲屌佢？你買sell hk 係手工好呀，但溢價高到你賣唔出有鳩用咩。將貨就價啦香港人

正常腳線用木板
領都 領峯全屋地腳係個厚膠盒嚟
入面行電線 所以電話同天線就唔洗入牆

自己唱淡，之後偷偷地去入飛

新樓長實買左多數幾年後轉手都賺
唔似新地新樓食盡premium

好似近幾年又做返暗喉入牆喇
以前就真係收係腳線

唔明點解仲要拍

名成唔算

Hold 起你 retention，迫你下單繼續，永續伙伴

精盡人忙起？

長實樓一定會比水位你賺

華懋 長實邊個伏啲？

華懋自從under慈善信託基金之後
起樓用料好似變得好左

接受現實啦連登仔

早幾年賣全城匯 訪問個買家佢話金門樓有保證所以買

D則好怪 屋內好多長條形位
迎海d三/四房全部四四方方

睇返Sea to Sky 啲 show flat 相，廚廁裝修好似十年前嘅款式

一分錢一分貨